Лабораторная работа Flask реализованна в виде Docker контейнера.
Собирается через docker-compose со всеми необходимыми зависимостями.
Для запуска необходимо выполнить команду:
    docker-compose -f "docker-compose.yml" up -d --build